全香港sales同我入黎

如果你賣波鞋做多過7年
如果你做專櫃做多過7年
總之所有sales 如果你做多過7年
就合資格登記做批發及零售界選民！

有巴打整理左所有功能界別嘅入場資格，發現sales係可以幫手做批發及零售界嘅個人選民。
[新職業解鎖] 推銷師 - 7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士

個人會員申請link(>=7年零售/服務/相關工作經驗)：

填完上面份form，交埋年費，再填埋REO43
).pdf

搞掂！Share出去！

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

推

我成世人只有一樣垃圾唔鍾意
就係黑警

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

幫推

佢會唔會check 做左七年咩公司？

打要去問一問 我都係睇左隔離巴打個post

Tui

加埋七年得唔得

要打去問一問 我都係睇左隔離巴打個post

支持

Push

請留意，你要符合下列條件，先可以符合資格登記做選民
-->「 (a) 你是「有權」 在以下團體的大會上「表決」 的該團體的成員或會員」
( 原文睇 p.11 附錄乙 )

而登記做「香港零售管理協會」嘅「個人聯席會員」
--> 係團體的周年大會是「沒有投票權」的
( 原文睇「會員權利」第3條 )

結論，登記做「香港零售管理協會」嘅「個人聯席會員」係唔符合資格登記做功能組別選民。